雖然喺警署對面切蛋糕係唔啱..但係

但係我真係好撚想屌爆你地幾條友
慶祝就返屋企啦你老母
如果嗰陣有狗沖出嚟
想救你哋嗰班手足就真係多得你地唔少呀
點解你爸爸扑嘢嗰陣唔射你落張床度呀？

夠喇，冷處理

真係好撚on9
當抗爭係玩？屌你老母
手足流過幾多血 比人拉 比人打 被自殺
你老母 係到慶生

大家屌完推返行動post啦，聽日十八區大大鑊玩起佢！

夠啦開咁撚多個POST托柒咩